鐘意左個女仔但又唔敢同佢傾計

是咁的
幾日前倒數同朋友唱k識左個女仔
同佢傾左一陣覺得同佢幾岩key
可惜我平時做開毒撚好少主動搵人
宜家就驚我如果揾佢既話佢同我班朋友會覺得我狗公
點算好

收皮啦狗公

咁究竟點先唔係狗公

如果你既世界只有狗公同毒撚既話你咪繼續做毒撚

搵佢啦 費事第日後悔

狗公的膽色都無

唱完k 識朋友好正常je

現實係都係
樣衰 ＝ 狗公，朋友以後唔再會帶新女出來同你玩
靚仔 ＝ player 識女，朋友仲會笑笑口問你食左未呀

其實你係連登問 會出現d咩答案心知啦

咪撚信連登仔果套啦

同人講下野就狗公

你想聽連登班毒撚點講就溝到女？
班毒撚覺得一個男仔接觸一個女仔就已經係狗公
樓主幸福要自己爭取架
如果個女仔又係單身又唔收兵
咪拎啲勇氣去撩下對方傾計囉
做唔成情侶做個朋友都幾好阿
祝你成功
利申 連登毒撚自己冇勇氣溝女就唔好累到其他人都怕溝女啦

搵佢啦
鍾意就要去爭取

咪收皮囉做乜啫？

繼續同你朋友玩pnd 唔好諗女仔呢d野

唔好搵佢
厹呢件事就唔會發生

唔好抱住溝佢既心態去識佢
一個好既女仔唔會怕無人追
搵個共同話題嚟傾計
傾耐咗就知啱唔啱大家
可能佢都未必啱你

唔好咁快約人 識耐咗就自動會深化關係

寧願比人誤會係厹, 都唔會第日後悔~

btw 你係厹喇~